已原諒popo?

gun vs no gun

only 3 share????

where is this 3000 peoplesss?

原諒了

wtf?
share la dllm

i am reli angry lo

where r u hk people?
re tweet ho lun heavy must ar dllm

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難